%%% Copyright (C) 2022 Simon Paquette
%%%
%%% Information de contact : latex.multidoc@gmail.com
%%%
%%% Il est permis de partager (copier, distribuer ou communiquer) ou adapter 
%%% (remixer, transformer et crer à partir) ce logiciel sous les termes de 
%%% la licence Attribution-NonCommercial-ShareAlike 4.0 International 
%%% (CC BY-NC-SA 4.0) sous les conditions d'attribution, de ne pas en faire une
%%% utilisation commerciale et de partager dans les mêmes conditions.
%%%
%%% Le logiciel est fourni "tel quel", sans aucune garantie, qu'elle soit 
%%% explicite ou implicite, incluant, mais sans s'y limiter, les garanties 
%%% implicites de qualité marchande et de convenance à une fin particulière.

\documentclass[12pt]{standalone}

\usepackage[dvipsnames]{xcolor}
\usepackage{tikz}             

\tikzset{%
  /pgf/number format/.cd,
  fixed,
  precision=2,
  /pgf/number format/use comma,
  /pgf/number format/1000 sep={ }
}


\begin{document}


\begin{tikzpicture}[set/.style = {draw,
    circle,
    minimum size = 3cm,
    %fill=blue,
    opacity = 0.4,
    text opacity = 1}]

%%% rectangle
\node [rectangle,
	 draw,
	 minimum width = 5.8cm, 
     minimum height = 5cm] (r) at (1, 0.8){};

\node (A) at (canvas cs:x=0cm,y=1.5cm) [set, fill=blue] {};
\node (B) at (canvas cs:x=2cm,y=1.5cm) [set] {};
\node (C) at (canvas cs:x=1cm,y=0cm) [set] {};

%\node at (canvas cs:x=-0.5cm,y=1.7cm) [] {$1$};
%\node at (canvas cs:x=2.5cm,y=1.7cm) [] {$2$};
%\node at (canvas cs:x=1cm,y=-0.5cm) [] {$3$};
%\node at (canvas cs:x=1cm,y=2cm) [] {$4$};
%\node at (canvas cs:x=0.25cm,y=0.5cm) [] {$5$};,
%\node at (canvas cs:x=1.75cm,y=0.5cm) [] {$6$};
%\node at (canvas cs:x=1cm,y=1cm) [] {$7$};
%\node at (canvas cs:x=3cm,y=-0.5cm) [] {$8$};

\node at (canvas cs:x=-1.3cm,y=2.8cm) [] {$A$};
\node at (canvas cs:x=3.3cm,y=2.8cm) [] {$B$};
\node at (canvas cs:x=-0.3cm,y=-1.3cm) [] {$C$};
 

\end{tikzpicture}

\end{document} 